男朋友忽冷忽熱

俾男友呃左隻豬未

似係一個情緒化同只係諗自己嘅人

睇你打字已經覺你煩

識我好過啦

幼稚左d男性

似係對你呼之則來揮之則去又覺得你煩
可能係佢唔想再承擔啲咩責任
覺得成日要氹要陪好辛苦 所以同fd過會輕鬆啲
一遇到咩問題就想靠打機/做其他野逃避
但去到悶又唔捨得嗰種一齊嘅感覺
當你一向佢提出任何意見佢又會想走 唔想溝通
無限loop到你心淡為止

利申過來人

你係咪成日同男朋友msg都好大段字？
係既要改啦
會令人越黎越唔想睇 唔想答你

我ex exac7tly係咁，而佢係真係有睇開心理醫生